有七十萬 有咩方法可以月有1%回報？

有七十萬 有咩方法可以月有1%回報？
即係每月有七千蚊回報

全部買晒5號仔收息夠唔夠

Over 10%了。不可能無風險

月回報1%= 年回報12%
跟巴菲特啦師兄

計返compound 先

巴菲特 唔止12%

short put
short call

做 sp
目標每個月2%

bitcoin

打份工有14000蚊人工，儲1半有相當於1%回報

月平息1%好似成20厘

all-in or nothing

下年諾貝爾數學奬仲唔係你囉？

等睇樓主之後自己講有個咩咩投資計劃

食正一個細升浪都賺到10-20%回報
上個月買銀娛到現在已經有

1月到而家啲xx通股升得咁勁 大把升左3，4成
講啲極端既都有差唔多一倍 量仲要唔少
IGG直頭傻撚埋
身邊識既師奶都執左唔少 成年既糧up
所以你要平均一個月1%都機會大既

其實樓上用今年比無意思

年回報係適用係牛同熊市

你今年食5% 08年嘔10%

其實我本意係講隻股當炒緊時，唔好升左1%達到今個月標就沽左佢 應該憑技術經驗有幾多食幾多 好天收定落雨柴 唔止今年 每年都有好多股升好多 不過選股中唔中伏係另一個topic
純粹想同樓主講要每個月定期1% cash flow好易贏粒糖輸間廠

做唔到長時間
要做長時間就要降回報
5-6%都仲有可能

多蒙特(主) 對 漢堡(客)
主客和
主@1.22

注項總額 $ 700,000.00

90分鐘 22%回報

認真答
股市你咩都唔識想一個月1% 發夢啦
如果真係每月1% 賺7千一個月
你可以每月都去一次澳門 帶晒700k 100蚊每注玩百家樂 martingale咁玩
一個月2%唔難 但有機會輸身家

咪亂黎吖
千祈唔好

錢已袋thanks